華為陷「被封殺」困境！小米疑趁機搶佔 5G 市場！！

廣東俗語有謂：「趁你病攞你命」，華為（Huawei）因資訊安全等問題，先後被多國抵制，有消息指三星電（Samsung）子計劃加強發展 5G 業務，趁各國對華為疑慮，趁機搶佔市場份額。

【科技】華為高層放話不稀罕澳紐巿場 稱澳洲還不及廣州

據《路透社》報道，三星高層和其他業內管理人士透露，三星正將表現傑出的經理和員工，從手機業務部門調派到網路部門，目的是趁華為陷入困境，大力度推動三星的網絡業務，搶佔目前的巿場，藉此縮小與市場龍頭華為、愛立信（Ericsson）和諾基亞（Nokia）的差距，現時正計劃在歐洲大力推動 5G。

目前華為被美國及一些西方國家指控，指華為設備有可能用於中國間諜活動。澳洲和紐西蘭已禁止華為參與本國 5G 業務，歐洲多個國家亦正在考慮是否對華為投入國家的 5G 建設下禁令。盡管華為否認旗下設備存在安全風險，但仍陷入了困局，間接給了三星崛起的機會。

小米

小米？samsung?

愛垃圾加QC 都夠做啦

支那真係想自己啲高科技產業仆晒街
真係行得正企得正咩依啲公司